<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Testbed 360</string>
    <string name="grade_none">Aucune</string>
    <string name="grade_1">1 Mauvais</string>
    <string name="grade_2">2 Pauvre</string>
    <string name="grade_3">3 Correct</string>
    <string name="grade_4">4 Bon</string>
    <string name="grade_5">5 Excellent</string>
    <string name="noSessionExplanation">Pas de session détectée ! Merci de copier vos images vers <b>Android/data/ch.epfl.mmspg.testbed360/files</b>.</string>
    <string name="please_select_session">Cliquer sur une session pour la commencer :</string>
    <string name="error_loading_images">Il y a eu une erreur en chargeant les images, merci de recommencer plus tard</string>
    <string name="help">Aide</string>
    <string name="no_new_image">Pas de nouvelle image</string>
    <string name="start_training">Commencer l\'entraînement !</string>
    <string name="start">Commencer !</string>
    <string name="skip_training">Passer l\'entraînement</string>
    <string name="session_number">Session n°%1$d</string>
    <string name="request_permission_text">Nous avons besoin de votre autorisation pour que Testbed 360 puisse lire et écrire des fichiers, afficher des images et suivre les mouvements de l\'utilisateur :</string>
    <string name="request_permission_button_text">Commencer</string>
    <string name="need_help_button_text">Besoin d\'aide ?</string>
    <string name="training_done_text">L\'entraînement est maintenant fini. En cliquant sur Commencer, vous pourrez noter les images qui vous seront montrées comme à l\'entraînement. Vous pouvez maintenant débuter !</string>
    <string name="end_long_text">Vous avez maintenant fini la session, vous pouvez redonner le casque au superviseur. Merci de votre temps !</string>
    <string name="welcome_long_text">"Bienvenue sur Testbed360 ! Pour cliquer sur un bouton, visez-le et pressez un bouton du casque. Vous pouvez faire défiler ce texte avec les boutons ▲ et ▼. L'expérience va commencer avec une session d'entraînement, où vous verrez des images déjà notées. Quand vous avez suffisamment observé une image, appuyez sur un bouton du casque pour faire apparaître le menu. Cliquez ensuite sur la note sélectionnée pour continuer. Quand vous aurez fini la partie d'entraînement, un menu vous préviendra que vous débuterez la partie d'évaluation, où vous noterez les images vous même. Vous pouvez maintenant commencer !"</string>
</resources>